{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jungmun-siti.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "SH 중문 시티 스테이"
    },
    "text": "SH中文シティステイは西帰浦内の中文海水浴場エリアに位置する宿泊施設で、中文穡達海水浴場まで約2.4km、博物館は生きている済州中文店まで約1.7km、済州中文リゾートまで約2.1kmです。 また、この宿泊施設は新羅ホテルカジノから約2.4km、中文ゴルフクラブから約2.5km、済州ワールドカップ競技場から約8.4kmです。ファミリールームの利用が可能で、24時間フロントデスクのスタッフが韓国語と中国語を話すことができます。宿泊施設から約16kmの距離にはオソルロックティーミュージアム、20kmの距離にはセソカクなどの観光スポットがあり、最寄りの空港は済州国際空港から約36km離れています。SH中文シティステイは西帰浦中心部から約13kmの距離に位置し、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "SH中文シティステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "SH中文シティステイは西帰浦内の中文海水浴場エリアに位置しています。"
        },
        {
            "question": "中文穡達海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "中文穡達海水浴場まで約2.4kmです。"
        },
        {
            "question": "生きている済州中文店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "生きている済州中文店まで約1.7kmです。"
        },
        {
            "question": "済州中文リゾートまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州中文リゾートまで約2.1kmです。"
        },
        {
            "question": "新羅ホテルカジノからの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "新羅ホテルカジノから約2.4kmです。"
        },
        {
            "question": "中文ゴルフクラブからの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "中文ゴルフクラブから約2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "済州ワールドカップ競技場からの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州ワールドカップ競技場から約8.4kmです。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ファミリールームの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクのスタッフは何語を話せますか？",
            "answer": "フロントデスクのスタッフは韓国語と中国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "近くの観光スポットはありますか？",
            "answer": "宿泊施設から約16kmの距離にはオソルロックティーミュージアム、20kmの距離にはセソカクなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は済州国際空港から約36km離れています。"
        },
        {
            "question": "SH中文シティステイは西帰浦中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "SH中文シティステイは西帰浦中心部から約13kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 484
    }
}